** OBSOLETE **

Door aanpassingen van de gemeentelijke website, werkt dit niet meer. We gaan door in een andere repo => woo030. 

# UtrechtWOB

Download alle WOB-verzoeken, besluiten en gepubliceerde stukken vanaf de site van Utrecht
